十月一日大家千祈唔好搞馬場！！！

跑少一次馬少十幾億

馬會年年捐七成盈利做慈善，你諗到既公共設施好多都係馬會起，近既有故宮博物館，舊啲既有科大，甚至海洋公園都係馬會起。

馬會啲高層好謹慎架，你地一吹風話燒馬場，佢地就會落柯打唔跑馬

如果唔取消賽事，popo放tg，咁啲馬死得 你估馬會最緊張啲乜？就係佢啲馬呀！

所以求求大家千祈唔好搞馬場

跑馬地嗰邊有巴站出南區做避難所

國慶杯喺沙田搞

所以大家唔好扮馬迷去睇馬 實際係搞馬場

十一送大禮去咩馬場啊？分散人群？

你自己睇下隔離其他post講乜先
況且我係叫緊人唔好去

十一只有一個目的，就係落中共面。點解宜家先黎話搞講咗成個月嘅馬場。係做都唔係十一做啦

講極都唔撚化，唔好咁弱智得唔得

推

推俾馬會高層睇
馬馬唔好有事

我剩係知啲馬好忍貴，千祈唔好俾佢食吹淚彈

徵哨

我要賭馬啊

一隻靚馬幾千萬
未計training/ 嬴馬帶黎嘅獎金
唔好搞馬馬啊！

馬會自己閉門跑都得

入去送頭咩

唔好搞馬馬

Shut up la

之前先走去參觀馬房，馬係住你屯門馬場既，比賽果日就會運過去馬場。職員講，買係一種好細膽既生物，運緊既時候嚇親就唔好

收皮啦 你岸尻唔好累team kill

TM 係放草；大傷過果啲休息用
跑果啲係住沙田（日日都晨操㗎）

行動意見唔好就咁公開講

係呀，好易有anxiety/ depression